{"RT_log_version":"1.0.1","RT_log_data":[{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_34","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947166840473","data":{"timestamp":" 947166840472"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_165338"," gameId":" d30db88c-2bc7-46b3-b2b4-807e9d7bf3f2"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_34"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Jina lake lina maana ya 'aliye mzuri' katika lugha yake ya Lubukusu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KHALAI"," userResponse":" KHALAI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_34","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947166844162","data":{"timestamp":" 947166844162"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_165338"," gameId":" d30db88c-2bc7-46b3-b2b4-807e9d7bf3f2"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_34"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Jina lake lina maana ya 'aliye mzuri' katika lugha yake ya Lubukusu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NI"," userResponse":" NI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_34","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947166844229","data":{"timestamp":" 947166844229"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_165338"," gameId":" d30db88c-2bc7-46b3-b2b4-807e9d7bf3f2"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_34"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Jina lake lina maana ya 'aliye mzuri' katika lugha yake ya Lubukusu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MSICHANA"," userResponse":" MSICHANA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_34","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947166845662","data":{"timestamp":" 947166845662"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_165338"," gameId":" d30db88c-2bc7-46b3-b2b4-807e9d7bf3f2"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_34"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Jina lake lina maana ya 'aliye mzuri' katika lugha yake ya Lubukusu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MWENYE"," userResponse":" MWENYE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_34","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947166846201","data":{"timestamp":" 947166846201"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_165338"," gameId":" d30db88c-2bc7-46b3-b2b4-807e9d7bf3f2"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_34"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Jina lake lina maana ya 'aliye mzuri' katika lugha yake ya Lubukusu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" UMRI"," userResponse":" MIAKA"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_34","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947166850684","data":{"timestamp":" 947166850683"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_165338"," gameId":" d30db88c-2bc7-46b3-b2b4-807e9d7bf3f2"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_34"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Jina lake lina maana ya 'aliye mzuri' katika lugha yake ya Lubukusu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" UMRI"," userResponse":" UMRI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_34","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947166851753","data":{"timestamp":" 947166851753"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_165338"," gameId":" d30db88c-2bc7-46b3-b2b4-807e9d7bf3f2"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_34"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Jina lake lina maana ya 'aliye mzuri' katika lugha yake ya Lubukusu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WA"," userResponse":" WA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_34","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947166852528","data":{"timestamp":" 947166852528"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_165338"," gameId":" d30db88c-2bc7-46b3-b2b4-807e9d7bf3f2"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_34"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Jina lake lina maana ya 'aliye mzuri' katika lugha yake ya Lubukusu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MIAKA"," userResponse":" MIAKA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_34","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947166853508","data":{"timestamp":" 947166853507"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_165338"," gameId":" d30db88c-2bc7-46b3-b2b4-807e9d7bf3f2"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_34"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Jina lake lina maana ya 'aliye mzuri' katika lugha yake ya Lubukusu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" SABA"," userResponse":" SABA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_34","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947166855500","data":{"timestamp":" 947166855499"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_165338"," gameId":" d30db88c-2bc7-46b3-b2b4-807e9d7bf3f2"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_34"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Jina lake lina maana ya 'aliye mzuri' katika lugha yake ya Lubukusu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KHALAI"," userResponse":" KHALAI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_34","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947166855697","data":{"timestamp":" 947166855696"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_165338"," gameId":" d30db88c-2bc7-46b3-b2b4-807e9d7bf3f2"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_34"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Jina lake lina maana ya 'aliye mzuri' katika lugha yake ya Lubukusu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NI"," userResponse":" NI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_34","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947166856415","data":{"timestamp":" 947166856415"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_165338"," gameId":" d30db88c-2bc7-46b3-b2b4-807e9d7bf3f2"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_34"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Jina lake lina maana ya 'aliye mzuri' katika lugha yake ya Lubukusu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MSICHANA"," userResponse":" MSICHANA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_34","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947166856905","data":{"timestamp":" 947166856903"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_165338"," gameId":" d30db88c-2bc7-46b3-b2b4-807e9d7bf3f2"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_34"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Jina lake lina maana ya 'aliye mzuri' katika lugha yake ya Lubukusu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MWENYE"," userResponse":" MWENYE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_34","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947166857414","data":{"timestamp":" 947166857413"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_165338"," gameId":" d30db88c-2bc7-46b3-b2b4-807e9d7bf3f2"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_34"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Jina lake lina maana ya 'aliye mzuri' katika lugha yake ya Lubukusu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" UMRI"," userResponse":" UMRI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_34","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947166857592","data":{"timestamp":" 947166857591"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_165338"," gameId":" d30db88c-2bc7-46b3-b2b4-807e9d7bf3f2"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_34"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Jina lake lina maana ya 'aliye mzuri' katika lugha yake ya Lubukusu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WA"," userResponse":" WA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_34","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947166858172","data":{"timestamp":" 947166858172"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_165338"," gameId":" d30db88c-2bc7-46b3-b2b4-807e9d7bf3f2"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_34"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Jina lake lina maana ya 'aliye mzuri' katika lugha yake ya Lubukusu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MIAKA"," userResponse":" MIAKA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_34","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947166858744","data":{"timestamp":" 947166858743"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_165338"," gameId":" d30db88c-2bc7-46b3-b2b4-807e9d7bf3f2"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_34"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Jina lake lina maana ya 'aliye mzuri' katika lugha yake ya Lubukusu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" SABA"," userResponse":" SABA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_34","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947166861536","data":{"timestamp":" 947166861536"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_165338"," gameId":" d30db88c-2bc7-46b3-b2b4-807e9d7bf3f2"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_34"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Jina lake lina maana ya 'aliye mzuri' katika lugha yake ya Lubukusu."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" JINA"," userResponse":" JINA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_34","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947166861944","data":{"timestamp":" 947166861944"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_165338"," gameId":" d30db88c-2bc7-46b3-b2b4-807e9d7bf3f2"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_34"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Jina lake lina maana ya 'aliye mzuri' katika lugha yake ya Lubukusu."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" LAKE"," userResponse":" LAKE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_34","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947166864654","data":{"timestamp":" 947166864653"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_165338"," gameId":" d30db88c-2bc7-46b3-b2b4-807e9d7bf3f2"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_34"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Jina lake lina maana ya 'aliye mzuri' katika lugha yake ya Lubukusu."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" LINA"," userResponse":" LINA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_34","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947166864657","data":{"timestamp":" 947166864656"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_165338"," gameId":" d30db88c-2bc7-46b3-b2b4-807e9d7bf3f2"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_34"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Jina lake lina maana ya 'aliye mzuri' katika lugha yake ya Lubukusu."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MAANA"," userResponse":" MAANA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_34","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947166864747","data":{"timestamp":" 947166864746"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_165338"," gameId":" d30db88c-2bc7-46b3-b2b4-807e9d7bf3f2"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_34"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Jina lake lina maana ya 'aliye mzuri' katika lugha yake ya Lubukusu."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" YA"," userResponse":" JINA"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_34","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947166866270","data":{"timestamp":" 947166866270"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_165338"," gameId":" d30db88c-2bc7-46b3-b2b4-807e9d7bf3f2"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_34"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Jina lake lina maana ya 'aliye mzuri' katika lugha yake ya Lubukusu."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" YA"," userResponse":" YA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_34","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947166866895","data":{"timestamp":" 947166866895"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_165338"," gameId":" d30db88c-2bc7-46b3-b2b4-807e9d7bf3f2"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_34"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Jina lake lina maana ya 'aliye mzuri' katika lugha yake ya Lubukusu."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" ALIYE"," userResponse":" MAANA"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_34","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947166870050","data":{"timestamp":" 947166870049"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_165338"," gameId":" d30db88c-2bc7-46b3-b2b4-807e9d7bf3f2"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_34"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Jina lake lina maana ya 'aliye mzuri' katika lugha yake ya Lubukusu."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALIYE"," userResponse":" ALIYE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_34","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947166872091","data":{"timestamp":" 947166872091"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_165338"," gameId":" d30db88c-2bc7-46b3-b2b4-807e9d7bf3f2"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_34"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Jina lake lina maana ya 'aliye mzuri' katika lugha yake ya Lubukusu."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" MZURI"," userResponse":" START_MZURI"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_34","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947166873779","data":{"timestamp":" 947166873779"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_165338"," gameId":" d30db88c-2bc7-46b3-b2b4-807e9d7bf3f2"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_34"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Jina lake lina maana ya 'aliye mzuri' katika lugha yake ya Lubukusu."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MZURI"," userResponse":" MZURI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_34","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947166875041","data":{"timestamp":" 947166875040"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_165338"," gameId":" d30db88c-2bc7-46b3-b2b4-807e9d7bf3f2"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_34"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Jina lake lina maana ya 'aliye mzuri' katika lugha yake ya Lubukusu."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KATIKA"," userResponse":" KATIKA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_34","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947166875673","data":{"timestamp":" 947166875673"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_165338"," gameId":" d30db88c-2bc7-46b3-b2b4-807e9d7bf3f2"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_34"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Jina lake lina maana ya 'aliye mzuri' katika lugha yake ya Lubukusu."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 8"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" LUGHA"," userResponse":" MWENYE"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_34","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947166878534","data":{"timestamp":" 947166878534"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_165338"," gameId":" d30db88c-2bc7-46b3-b2b4-807e9d7bf3f2"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_34"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Jina lake lina maana ya 'aliye mzuri' katika lugha yake ya Lubukusu."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 8"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 2"," expectedAnswer":" LUGHA"," userResponse":" LUBUKUSU"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_34","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947166880204","data":{"timestamp":" 947166880203"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_165338"," gameId":" d30db88c-2bc7-46b3-b2b4-807e9d7bf3f2"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_34"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Jina lake lina maana ya 'aliye mzuri' katika lugha yake ya Lubukusu."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 8"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" LUGHA"," userResponse":" AUTO_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_34","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947166881812","data":{"timestamp":" 947166881810"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_165338"," gameId":" d30db88c-2bc7-46b3-b2b4-807e9d7bf3f2"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_34"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Jina lake lina maana ya 'aliye mzuri' katika lugha yake ya Lubukusu."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 9"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" YAKE"," userResponse":" MWENYE"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_34","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947166883133","data":{"timestamp":" 947166883133"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_165338"," gameId":" d30db88c-2bc7-46b3-b2b4-807e9d7bf3f2"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_34"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Jina lake lina maana ya 'aliye mzuri' katika lugha yake ya Lubukusu."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 9"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" YAKE"," userResponse":" YAKE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_34","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947166884832","data":{"timestamp":" 947166884831"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_165338"," gameId":" d30db88c-2bc7-46b3-b2b4-807e9d7bf3f2"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_34"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Jina lake lina maana ya 'aliye mzuri' katika lugha yake ya Lubukusu."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 10"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" YA"," userResponse":" WA"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_34","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947166889309","data":{"timestamp":" 947166889308"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_165338"," gameId":" d30db88c-2bc7-46b3-b2b4-807e9d7bf3f2"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_34"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Jina lake lina maana ya 'aliye mzuri' katika lugha yake ya Lubukusu."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 10"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" YA"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_34","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947166891610","data":{"timestamp":" 947166891610"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_165338"," gameId":" d30db88c-2bc7-46b3-b2b4-807e9d7bf3f2"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_34"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Jina lake lina maana ya 'aliye mzuri' katika lugha yake ya Lubukusu."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 11"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" LUBUKUSU"," userResponse":" LUBUKUSU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_34","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947166893232","data":{"timestamp":" 947166893231"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_165338"," gameId":" d30db88c-2bc7-46b3-b2b4-807e9d7bf3f2"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_34"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Jina lake lina maana ya 'aliye mzuri' katika lugha yake ya Lubukusu."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" JINA"," userResponse":" JINA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_34","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947166893866","data":{"timestamp":" 947166893865"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_165338"," gameId":" d30db88c-2bc7-46b3-b2b4-807e9d7bf3f2"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_34"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Jina lake lina maana ya 'aliye mzuri' katika lugha yake ya Lubukusu."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" LAKE"," userResponse":" LAKE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_34","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947166894178","data":{"timestamp":" 947166894177"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_165338"," gameId":" d30db88c-2bc7-46b3-b2b4-807e9d7bf3f2"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_34"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Jina lake lina maana ya 'aliye mzuri' katika lugha yake ya Lubukusu."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" LINA"," userResponse":" LINA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_34","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947166894805","data":{"timestamp":" 947166894804"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_165338"," gameId":" d30db88c-2bc7-46b3-b2b4-807e9d7bf3f2"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_34"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Jina lake lina maana ya 'aliye mzuri' katika lugha yake ya Lubukusu."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MAANA"," userResponse":" MAANA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_34","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947166895113","data":{"timestamp":" 947166895112"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_165338"," gameId":" d30db88c-2bc7-46b3-b2b4-807e9d7bf3f2"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_34"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Jina lake lina maana ya 'aliye mzuri' katika lugha yake ya Lubukusu."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" YA"," userResponse":" YA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_34","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947166896073","data":{"timestamp":" 947166896072"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_165338"," gameId":" d30db88c-2bc7-46b3-b2b4-807e9d7bf3f2"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_34"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Jina lake lina maana ya 'aliye mzuri' katika lugha yake ya Lubukusu."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALIYE"," userResponse":" ALIYE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_34","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947166896953","data":{"timestamp":" 947166896952"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_165338"," gameId":" d30db88c-2bc7-46b3-b2b4-807e9d7bf3f2"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_34"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Jina lake lina maana ya 'aliye mzuri' katika lugha yake ya Lubukusu."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MZURI"," userResponse":" MZURI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_34","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947166897839","data":{"timestamp":" 947166897838"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_165338"," gameId":" d30db88c-2bc7-46b3-b2b4-807e9d7bf3f2"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_34"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Jina lake lina maana ya 'aliye mzuri' katika lugha yake ya Lubukusu."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KATIKA"," userResponse":" KATIKA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_34","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947166898258","data":{"timestamp":" 947166898257"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_165338"," gameId":" d30db88c-2bc7-46b3-b2b4-807e9d7bf3f2"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_34"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Jina lake lina maana ya 'aliye mzuri' katika lugha yake ya Lubukusu."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 8"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" LUGHA"," userResponse":" LUGHA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_34","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947166898890","data":{"timestamp":" 947166898890"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_165338"," gameId":" d30db88c-2bc7-46b3-b2b4-807e9d7bf3f2"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_34"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Jina lake lina maana ya 'aliye mzuri' katika lugha yake ya Lubukusu."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 9"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" YAKE"," userResponse":" YAKE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_34","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947166898960","data":{"timestamp":" 947166898960"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_165338"," gameId":" d30db88c-2bc7-46b3-b2b4-807e9d7bf3f2"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_34"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Jina lake lina maana ya 'aliye mzuri' katika lugha yake ya Lubukusu."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 10"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" YA"," userResponse":" YA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_34","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947166899883","data":{"timestamp":" 947166899883"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_165338"," gameId":" d30db88c-2bc7-46b3-b2b4-807e9d7bf3f2"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_34"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Jina lake lina maana ya 'aliye mzuri' katika lugha yake ya Lubukusu."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 11"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" LUBUKUSU"," userResponse":" LUBUKUSU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_34","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947166903780","data":{"timestamp":" 947166903779"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_165338"," gameId":" d30db88c-2bc7-46b3-b2b4-807e9d7bf3f2"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_34"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Khalai anaamka na kuongea na mmea mchanga wa Mchungwa Tafadhali mti wa Mchungwa kua mkubwa uzae machungwa mengi mabivu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" KHALAI"," userResponse":" MTI"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_34","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947166905108","data":{"timestamp":" 947166905108"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_165338"," gameId":" d30db88c-2bc7-46b3-b2b4-807e9d7bf3f2"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_34"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Khalai anaamka na kuongea na mmea mchanga wa Mchungwa Tafadhali mti wa Mchungwa kua mkubwa uzae machungwa mengi mabivu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KHALAI"," userResponse":" KHALAI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_34","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947166909863","data":{"timestamp":" 947166909862"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_165338"," gameId":" d30db88c-2bc7-46b3-b2b4-807e9d7bf3f2"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_34"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Khalai anaamka na kuongea na mmea mchanga wa Mchungwa Tafadhali mti wa Mchungwa kua mkubwa uzae machungwa mengi mabivu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" ANAAMKA"," userResponse":" START_ANAAMKA"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_34","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947166911553","data":{"timestamp":" 947166911553"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_165338"," gameId":" d30db88c-2bc7-46b3-b2b4-807e9d7bf3f2"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_34"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Khalai anaamka na kuongea na mmea mchanga wa Mchungwa Tafadhali mti wa Mchungwa kua mkubwa uzae machungwa mengi mabivu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ANAAMKA"," userResponse":" ANAAMKA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_34","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947166913306","data":{"timestamp":" 947166913306"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_165338"," gameId":" d30db88c-2bc7-46b3-b2b4-807e9d7bf3f2"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_34"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Khalai anaamka na kuongea na mmea mchanga wa Mchungwa Tafadhali mti wa Mchungwa kua mkubwa uzae machungwa mengi mabivu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NA"," userResponse":" NA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_34","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947166915148","data":{"timestamp":" 947166915147"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_165338"," gameId":" d30db88c-2bc7-46b3-b2b4-807e9d7bf3f2"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_34"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Khalai anaamka na kuongea na mmea mchanga wa Mchungwa Tafadhali mti wa Mchungwa kua mkubwa uzae machungwa mengi mabivu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" KUONGEA"," userResponse":" WA"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_34","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947166917036","data":{"timestamp":" 947166917036"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_165338"," gameId":" d30db88c-2bc7-46b3-b2b4-807e9d7bf3f2"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_34"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Khalai anaamka na kuongea na mmea mchanga wa Mchungwa Tafadhali mti wa Mchungwa kua mkubwa uzae machungwa mengi mabivu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KUONGEA"," userResponse":" KUONGEA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_34","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947166918591","data":{"timestamp":" 947166918590"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_165338"," gameId":" d30db88c-2bc7-46b3-b2b4-807e9d7bf3f2"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_34"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Khalai anaamka na kuongea na mmea mchanga wa Mchungwa Tafadhali mti wa Mchungwa kua mkubwa uzae machungwa mengi mabivu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NA"," userResponse":" NA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_34","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947166920530","data":{"timestamp":" 947166920530"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_165338"," gameId":" d30db88c-2bc7-46b3-b2b4-807e9d7bf3f2"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_34"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Khalai anaamka na kuongea na mmea mchanga wa Mchungwa Tafadhali mti wa Mchungwa kua mkubwa uzae machungwa mengi mabivu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MMEA"," userResponse":" MMEA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_34","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947166922363","data":{"timestamp":" 947166922362"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_165338"," gameId":" d30db88c-2bc7-46b3-b2b4-807e9d7bf3f2"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_34"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Khalai anaamka na kuongea na mmea mchanga wa Mchungwa Tafadhali mti wa Mchungwa kua mkubwa uzae machungwa mengi mabivu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" MCHANGA"," userResponse":" START_MCHANGA"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_34","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947166924101","data":{"timestamp":" 947166924101"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_165338"," gameId":" d30db88c-2bc7-46b3-b2b4-807e9d7bf3f2"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_34"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Khalai anaamka na kuongea na mmea mchanga wa Mchungwa Tafadhali mti wa Mchungwa kua mkubwa uzae machungwa mengi mabivu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MCHANGA"," userResponse":" MCHANGA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_34","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947166925113","data":{"timestamp":" 947166925112"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_165338"," gameId":" d30db88c-2bc7-46b3-b2b4-807e9d7bf3f2"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_34"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Khalai anaamka na kuongea na mmea mchanga wa Mchungwa Tafadhali mti wa Mchungwa kua mkubwa uzae machungwa mengi mabivu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WA"," userResponse":" WA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_34","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947166925701","data":{"timestamp":" 947166925701"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_165338"," gameId":" d30db88c-2bc7-46b3-b2b4-807e9d7bf3f2"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_34"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Khalai anaamka na kuongea na mmea mchanga wa Mchungwa Tafadhali mti wa Mchungwa kua mkubwa uzae machungwa mengi mabivu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 8"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MCHUNGWA"," userResponse":" MCHUNGWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_34","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947166925777","data":{"timestamp":" 947166925777"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_165338"," gameId":" d30db88c-2bc7-46b3-b2b4-807e9d7bf3f2"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_34"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Khalai anaamka na kuongea na mmea mchanga wa Mchungwa Tafadhali mti wa Mchungwa kua mkubwa uzae machungwa mengi mabivu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 9"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" TAFADHALI"," userResponse":" MTI"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_34","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947166928357","data":{"timestamp":" 947166928356"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_165338"," gameId":" d30db88c-2bc7-46b3-b2b4-807e9d7bf3f2"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_34"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Khalai anaamka na kuongea na mmea mchanga wa Mchungwa Tafadhali mti wa Mchungwa kua mkubwa uzae machungwa mengi mabivu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 9"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 2"," expectedAnswer":" TAFADHALI"," userResponse":" START_TAFADHALI"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_34","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947166930272","data":{"timestamp":" 947166930272"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_165338"," gameId":" d30db88c-2bc7-46b3-b2b4-807e9d7bf3f2"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_34"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Khalai anaamka na kuongea na mmea mchanga wa Mchungwa Tafadhali mti wa Mchungwa kua mkubwa uzae machungwa mengi mabivu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 9"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" TAFADHALI"," userResponse":" AUTO_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_34","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947166931157","data":{"timestamp":" 947166931157"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_165338"," gameId":" d30db88c-2bc7-46b3-b2b4-807e9d7bf3f2"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_34"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Khalai anaamka na kuongea na mmea mchanga wa Mchungwa Tafadhali mti wa Mchungwa kua mkubwa uzae machungwa mengi mabivu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 10"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MTI"," userResponse":" MTI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_34","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947166931327","data":{"timestamp":" 947166931327"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_165338"," gameId":" d30db88c-2bc7-46b3-b2b4-807e9d7bf3f2"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_34"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Khalai anaamka na kuongea na mmea mchanga wa Mchungwa Tafadhali mti wa Mchungwa kua mkubwa uzae machungwa mengi mabivu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 11"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WA"," userResponse":" WA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_34","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947166932789","data":{"timestamp":" 947166932789"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_165338"," gameId":" d30db88c-2bc7-46b3-b2b4-807e9d7bf3f2"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_34"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Khalai anaamka na kuongea na mmea mchanga wa Mchungwa Tafadhali mti wa Mchungwa kua mkubwa uzae machungwa mengi mabivu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 12"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" MCHUNGWA"," userResponse":" NA"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_34","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947166935206","data":{"timestamp":" 947166935206"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_165338"," gameId":" d30db88c-2bc7-46b3-b2b4-807e9d7bf3f2"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_34"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Khalai anaamka na kuongea na mmea mchanga wa Mchungwa Tafadhali mti wa Mchungwa kua mkubwa uzae machungwa mengi mabivu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 12"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MCHUNGWA"," userResponse":" MCHUNGWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_34","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947166937725","data":{"timestamp":" 947166937725"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_165338"," gameId":" d30db88c-2bc7-46b3-b2b4-807e9d7bf3f2"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_34"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Khalai anaamka na kuongea na mmea mchanga wa Mchungwa Tafadhali mti wa Mchungwa kua mkubwa uzae machungwa mengi mabivu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 13"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" KUA"," userResponse":" WA"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_34","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947166939645","data":{"timestamp":" 947166939645"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_165338"," gameId":" d30db88c-2bc7-46b3-b2b4-807e9d7bf3f2"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_34"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Khalai anaamka na kuongea na mmea mchanga wa Mchungwa Tafadhali mti wa Mchungwa kua mkubwa uzae machungwa mengi mabivu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 13"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 2"," expectedAnswer":" KUA"," userResponse":" WA"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_34","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947166940966","data":{"timestamp":" 947166940966"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_165338"," gameId":" d30db88c-2bc7-46b3-b2b4-807e9d7bf3f2"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_34"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Khalai anaamka na kuongea na mmea mchanga wa Mchungwa Tafadhali mti wa Mchungwa kua mkubwa uzae machungwa mengi mabivu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 13"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KUA"," userResponse":" AUTO_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_34","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947166943452","data":{"timestamp":" 947166943452"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_165338"," gameId":" d30db88c-2bc7-46b3-b2b4-807e9d7bf3f2"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_34"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Khalai anaamka na kuongea na mmea mchanga wa Mchungwa Tafadhali mti wa Mchungwa kua mkubwa uzae machungwa mengi mabivu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 14"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" MKUBWA"," userResponse":" MCHUNGWA"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_34","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947166947991","data":{"timestamp":" 947166947991"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_165338"," gameId":" d30db88c-2bc7-46b3-b2b4-807e9d7bf3f2"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_34"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Khalai anaamka na kuongea na mmea mchanga wa Mchungwa Tafadhali mti wa Mchungwa kua mkubwa uzae machungwa mengi mabivu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 14"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 2"," expectedAnswer":" MKUBWA"," userResponse":" START_TAFADHALI"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_34","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947166949555","data":{"timestamp":" 947166949554"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_165338"," gameId":" d30db88c-2bc7-46b3-b2b4-807e9d7bf3f2"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_34"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Khalai anaamka na kuongea na mmea mchanga wa Mchungwa Tafadhali mti wa Mchungwa kua mkubwa uzae machungwa mengi mabivu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 14"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MKUBWA"," userResponse":" AUTO_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_34","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947166949726","data":{"timestamp":" 947166949726"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_165338"," gameId":" d30db88c-2bc7-46b3-b2b4-807e9d7bf3f2"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_34"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Khalai anaamka na kuongea na mmea mchanga wa Mchungwa Tafadhali mti wa Mchungwa kua mkubwa uzae machungwa mengi mabivu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 15"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" UZAE"," userResponse":" MTI"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_34","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947166951221","data":{"timestamp":" 947166951221"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_165338"," gameId":" d30db88c-2bc7-46b3-b2b4-807e9d7bf3f2"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_34"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Khalai anaamka na kuongea na mmea mchanga wa Mchungwa Tafadhali mti wa Mchungwa kua mkubwa uzae machungwa mengi mabivu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 15"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" UZAE"," userResponse":" UZAE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_34","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947166952845","data":{"timestamp":" 947166952845"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_165338"," gameId":" d30db88c-2bc7-46b3-b2b4-807e9d7bf3f2"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_34"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Khalai anaamka na kuongea na mmea mchanga wa Mchungwa Tafadhali mti wa Mchungwa kua mkubwa uzae machungwa mengi mabivu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 16"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MACHUNGWA"," userResponse":" MACHUNGWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_34","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947166953216","data":{"timestamp":" 947166953216"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_165338"," gameId":" d30db88c-2bc7-46b3-b2b4-807e9d7bf3f2"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_34"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Khalai anaamka na kuongea na mmea mchanga wa Mchungwa Tafadhali mti wa Mchungwa kua mkubwa uzae machungwa mengi mabivu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 17"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MENGI"," userResponse":" MENGI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_34","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947166955332","data":{"timestamp":" 947166955331"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_165338"," gameId":" d30db88c-2bc7-46b3-b2b4-807e9d7bf3f2"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_34"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Khalai anaamka na kuongea na mmea mchanga wa Mchungwa Tafadhali mti wa Mchungwa kua mkubwa uzae machungwa mengi mabivu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 18"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MABIVU"," userResponse":" MABIVU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_34","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947166957534","data":{"timestamp":" 947166957533"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_165338"," gameId":" d30db88c-2bc7-46b3-b2b4-807e9d7bf3f2"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_34"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Khalai anaamka na kuongea na mmea mchanga wa Mchungwa Tafadhali mti wa Mchungwa kua mkubwa uzae machungwa mengi mabivu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KHALAI"," userResponse":" KHALAI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_34","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947166958771","data":{"timestamp":" 947166958770"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_165338"," gameId":" d30db88c-2bc7-46b3-b2b4-807e9d7bf3f2"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_34"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Khalai anaamka na kuongea na mmea mchanga wa Mchungwa Tafadhali mti wa Mchungwa kua mkubwa uzae machungwa mengi mabivu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ANAAMKA"," userResponse":" ANAAMKA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_34","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947166959119","data":{"timestamp":" 947166959119"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_165338"," gameId":" d30db88c-2bc7-46b3-b2b4-807e9d7bf3f2"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_34"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Khalai anaamka na kuongea na mmea mchanga wa Mchungwa Tafadhali mti wa Mchungwa kua mkubwa uzae machungwa mengi mabivu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NA"," userResponse":" NA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_34","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947166959911","data":{"timestamp":" 947166959910"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_165338"," gameId":" d30db88c-2bc7-46b3-b2b4-807e9d7bf3f2"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_34"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Khalai anaamka na kuongea na mmea mchanga wa Mchungwa Tafadhali mti wa Mchungwa kua mkubwa uzae machungwa mengi mabivu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KUONGEA"," userResponse":" KUONGEA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_34","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947166960122","data":{"timestamp":" 947166960121"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_165338"," gameId":" d30db88c-2bc7-46b3-b2b4-807e9d7bf3f2"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_34"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Khalai anaamka na kuongea na mmea mchanga wa Mchungwa Tafadhali mti wa Mchungwa kua mkubwa uzae machungwa mengi mabivu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NA"," userResponse":" NA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_34","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947166960778","data":{"timestamp":" 947166960777"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_165338"," gameId":" d30db88c-2bc7-46b3-b2b4-807e9d7bf3f2"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_34"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Khalai anaamka na kuongea na mmea mchanga wa Mchungwa Tafadhali mti wa Mchungwa kua mkubwa uzae machungwa mengi mabivu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MMEA"," userResponse":" MMEA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_34","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947166961572","data":{"timestamp":" 947166961571"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_165338"," gameId":" d30db88c-2bc7-46b3-b2b4-807e9d7bf3f2"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_34"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Khalai anaamka na kuongea na mmea mchanga wa Mchungwa Tafadhali mti wa Mchungwa kua mkubwa uzae machungwa mengi mabivu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MCHANGA"," userResponse":" MCHANGA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_34","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947166961802","data":{"timestamp":" 947166961800"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_165338"," gameId":" d30db88c-2bc7-46b3-b2b4-807e9d7bf3f2"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_34"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Khalai anaamka na kuongea na mmea mchanga wa Mchungwa Tafadhali mti wa Mchungwa kua mkubwa uzae machungwa mengi mabivu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WA"," userResponse":" WA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_34","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947166962614","data":{"timestamp":" 947166962613"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_165338"," gameId":" d30db88c-2bc7-46b3-b2b4-807e9d7bf3f2"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_34"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Khalai anaamka na kuongea na mmea mchanga wa Mchungwa Tafadhali mti wa Mchungwa kua mkubwa uzae machungwa mengi mabivu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 8"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MCHUNGWA"," userResponse":" MCHUNGWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_34","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947166964313","data":{"timestamp":" 947166964313"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_165338"," gameId":" d30db88c-2bc7-46b3-b2b4-807e9d7bf3f2"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_34"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Khalai anaamka na kuongea na mmea mchanga wa Mchungwa Tafadhali mti wa Mchungwa kua mkubwa uzae machungwa mengi mabivu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 9"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" TAFADHALI"," userResponse":" TAFADHALI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_34","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947166964742","data":{"timestamp":" 947166964741"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_165338"," gameId":" d30db88c-2bc7-46b3-b2b4-807e9d7bf3f2"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_34"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Khalai anaamka na kuongea na mmea mchanga wa Mchungwa Tafadhali mti wa Mchungwa kua mkubwa uzae machungwa mengi mabivu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 10"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MTI"," userResponse":" MTI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_34","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947166964954","data":{"timestamp":" 947166964954"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_165338"," gameId":" d30db88c-2bc7-46b3-b2b4-807e9d7bf3f2"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_34"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Khalai anaamka na kuongea na mmea mchanga wa Mchungwa Tafadhali mti wa Mchungwa kua mkubwa uzae machungwa mengi mabivu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 11"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WA"," userResponse":" WA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_34","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947166965782","data":{"timestamp":" 947166965781"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_165338"," gameId":" d30db88c-2bc7-46b3-b2b4-807e9d7bf3f2"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_34"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Khalai anaamka na kuongea na mmea mchanga wa Mchungwa Tafadhali mti wa Mchungwa kua mkubwa uzae machungwa mengi mabivu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 12"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MCHUNGWA"," userResponse":" MCHUNGWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_34","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947166966719","data":{"timestamp":" 947166966718"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_165338"," gameId":" d30db88c-2bc7-46b3-b2b4-807e9d7bf3f2"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_34"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Khalai anaamka na kuongea na mmea mchanga wa Mchungwa Tafadhali mti wa Mchungwa kua mkubwa uzae machungwa mengi mabivu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 13"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KUA"," userResponse":" KUA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_34","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947166967654","data":{"timestamp":" 947166967654"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_165338"," gameId":" d30db88c-2bc7-46b3-b2b4-807e9d7bf3f2"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_34"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Khalai anaamka na kuongea na mmea mchanga wa Mchungwa Tafadhali mti wa Mchungwa kua mkubwa uzae machungwa mengi mabivu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 14"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MKUBWA"," userResponse":" MKUBWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_34","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947166968676","data":{"timestamp":" 947166968676"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_165338"," gameId":" d30db88c-2bc7-46b3-b2b4-807e9d7bf3f2"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_34"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Khalai anaamka na kuongea na mmea mchanga wa Mchungwa Tafadhali mti wa Mchungwa kua mkubwa uzae machungwa mengi mabivu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 15"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" UZAE"," userResponse":" UZAE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_34","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947166969469","data":{"timestamp":" 947166969468"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_165338"," gameId":" d30db88c-2bc7-46b3-b2b4-807e9d7bf3f2"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_34"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Khalai anaamka na kuongea na mmea mchanga wa Mchungwa Tafadhali mti wa Mchungwa kua mkubwa uzae machungwa mengi mabivu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 16"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MACHUNGWA"," userResponse":" MACHUNGWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_34","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947166970212","data":{"timestamp":" 947166970211"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_165338"," gameId":" d30db88c-2bc7-46b3-b2b4-807e9d7bf3f2"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_34"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Khalai anaamka na kuongea na mmea mchanga wa Mchungwa Tafadhali mti wa Mchungwa kua mkubwa uzae machungwa mengi mabivu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 17"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MENGI"," userResponse":" MENGI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_34","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947166971028","data":{"timestamp":" 947166971028"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_165338"," gameId":" d30db88c-2bc7-46b3-b2b4-807e9d7bf3f2"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_34"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Khalai anaamka na kuongea na mmea mchanga wa Mchungwa Tafadhali mti wa Mchungwa kua mkubwa uzae machungwa mengi mabivu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 18"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MABIVU"," userResponse":" MABIVU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_34","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947166974962","data":{"timestamp":" 947166974962"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_165338"," gameId":" d30db88c-2bc7-46b3-b2b4-807e9d7bf3f2"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_34"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Khalai anaenda shuleni na njiani anaongea na Nyasi Tafadhali Nyasi kua kijani zaidi na zaidi na wala usikauke."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KHALAI"," userResponse":" KHALAI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_34","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947166976555","data":{"timestamp":" 947166976555"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_165338"," gameId":" d30db88c-2bc7-46b3-b2b4-807e9d7bf3f2"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_34"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Khalai anaenda shuleni na njiani anaongea na Nyasi Tafadhali Nyasi kua kijani zaidi na zaidi na wala usikauke."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" ANAENDA"," userResponse":" START_ANAENDA"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_34","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947166978419","data":{"timestamp":" 947166978419"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_165338"," gameId":" d30db88c-2bc7-46b3-b2b4-807e9d7bf3f2"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_34"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Khalai anaenda shuleni na njiani anaongea na Nyasi Tafadhali Nyasi kua kijani zaidi na zaidi na wala usikauke."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ANAENDA"," userResponse":" ANAENDA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_34","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947166979720","data":{"timestamp":" 947166979720"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_165338"," gameId":" d30db88c-2bc7-46b3-b2b4-807e9d7bf3f2"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_34"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Khalai anaenda shuleni na njiani anaongea na Nyasi Tafadhali Nyasi kua kijani zaidi na zaidi na wala usikauke."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" SHULENI"," userResponse":" SHULENI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_34","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947166981223","data":{"timestamp":" 947166981223"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_165338"," gameId":" d30db88c-2bc7-46b3-b2b4-807e9d7bf3f2"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_34"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Khalai anaenda shuleni na njiani anaongea na Nyasi Tafadhali Nyasi kua kijani zaidi na zaidi na wala usikauke."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NA"," userResponse":" NA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_34","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947166982208","data":{"timestamp":" 947166982207"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_165338"," gameId":" d30db88c-2bc7-46b3-b2b4-807e9d7bf3f2"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_34"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Khalai anaenda shuleni na njiani anaongea na Nyasi Tafadhali Nyasi kua kijani zaidi na zaidi na wala usikauke."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" NJIANI"," userResponse":" START_NJIANI"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_34","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947166984458","data":{"timestamp":" 947166984457"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_165338"," gameId":" d30db88c-2bc7-46b3-b2b4-807e9d7bf3f2"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_34"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Khalai anaenda shuleni na njiani anaongea na Nyasi Tafadhali Nyasi kua kijani zaidi na zaidi na wala usikauke."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NJIANI"," userResponse":" NJIANI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_34","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947166986167","data":{"timestamp":" 947166986167"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_165338"," gameId":" d30db88c-2bc7-46b3-b2b4-807e9d7bf3f2"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_34"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Khalai anaenda shuleni na njiani anaongea na Nyasi Tafadhali Nyasi kua kijani zaidi na zaidi na wala usikauke."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" ANAONGEA"," userResponse":" START_ANAONGEA"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_34","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947166988024","data":{"timestamp":" 947166988023"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_165338"," gameId":" d30db88c-2bc7-46b3-b2b4-807e9d7bf3f2"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_34"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Khalai anaenda shuleni na njiani anaongea na Nyasi Tafadhali Nyasi kua kijani zaidi na zaidi na wala usikauke."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ANAONGEA"," userResponse":" ANAONGEA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_34","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947166989340","data":{"timestamp":" 947166989339"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_165338"," gameId":" d30db88c-2bc7-46b3-b2b4-807e9d7bf3f2"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_34"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Khalai anaenda shuleni na njiani anaongea na Nyasi Tafadhali Nyasi kua kijani zaidi na zaidi na wala usikauke."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NA"," userResponse":" NA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_34","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947166990646","data":{"timestamp":" 947166990645"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_165338"," gameId":" d30db88c-2bc7-46b3-b2b4-807e9d7bf3f2"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_34"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Khalai anaenda shuleni na njiani anaongea na Nyasi Tafadhali Nyasi kua kijani zaidi na zaidi na wala usikauke."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NYASI"," userResponse":" NYASI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_34","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947166992330","data":{"timestamp":" 947166992330"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_165338"," gameId":" d30db88c-2bc7-46b3-b2b4-807e9d7bf3f2"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_34"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Khalai anaenda shuleni na njiani anaongea na Nyasi Tafadhali Nyasi kua kijani zaidi na zaidi na wala usikauke."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 8"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" TAFADHALI"," userResponse":" START_TAFADHALI"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_34","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947166994344","data":{"timestamp":" 947166994344"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_165338"," gameId":" d30db88c-2bc7-46b3-b2b4-807e9d7bf3f2"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_34"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Khalai anaenda shuleni na njiani anaongea na Nyasi Tafadhali Nyasi kua kijani zaidi na zaidi na wala usikauke."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 8"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" TAFADHALI"," userResponse":" TAFADHALI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_34","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947166995665","data":{"timestamp":" 947166995665"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_165338"," gameId":" d30db88c-2bc7-46b3-b2b4-807e9d7bf3f2"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_34"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Khalai anaenda shuleni na njiani anaongea na Nyasi Tafadhali Nyasi kua kijani zaidi na zaidi na wala usikauke."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 9"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NYASI"," userResponse":" NYASI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_34","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947166995969","data":{"timestamp":" 947166995968"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_165338"," gameId":" d30db88c-2bc7-46b3-b2b4-807e9d7bf3f2"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_34"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Khalai anaenda shuleni na njiani anaongea na Nyasi Tafadhali Nyasi kua kijani zaidi na zaidi na wala usikauke."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 10"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KUA"," userResponse":" KUA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_34","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947166997270","data":{"timestamp":" 947166997270"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_165338"," gameId":" d30db88c-2bc7-46b3-b2b4-807e9d7bf3f2"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_34"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Khalai anaenda shuleni na njiani anaongea na Nyasi Tafadhali Nyasi kua kijani zaidi na zaidi na wala usikauke."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 11"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" KIJANI"," userResponse":" ZAIDI"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_34","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947166998218","data":{"timestamp":" 947166998218"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_165338"," gameId":" d30db88c-2bc7-46b3-b2b4-807e9d7bf3f2"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_34"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Khalai anaenda shuleni na njiani anaongea na Nyasi Tafadhali Nyasi kua kijani zaidi na zaidi na wala usikauke."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 11"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KIJANI"," userResponse":" KIJANI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_34","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947167001015","data":{"timestamp":" 947167001014"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_165338"," gameId":" d30db88c-2bc7-46b3-b2b4-807e9d7bf3f2"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_34"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Khalai anaenda shuleni na njiani anaongea na Nyasi Tafadhali Nyasi kua kijani zaidi na zaidi na wala usikauke."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 12"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" ZAIDI"," userResponse":" START_ZAIDI"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_34","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947167002664","data":{"timestamp":" 947167002664"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_165338"," gameId":" d30db88c-2bc7-46b3-b2b4-807e9d7bf3f2"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_34"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Khalai anaenda shuleni na njiani anaongea na Nyasi Tafadhali Nyasi kua kijani zaidi na zaidi na wala usikauke."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 12"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ZAIDI"," userResponse":" ZAIDI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_34","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947167004128","data":{"timestamp":" 947167004128"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_165338"," gameId":" d30db88c-2bc7-46b3-b2b4-807e9d7bf3f2"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_34"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Khalai anaenda shuleni na njiani anaongea na Nyasi Tafadhali Nyasi kua kijani zaidi na zaidi na wala usikauke."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 13"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NA"," userResponse":" NA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_34","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947167005160","data":{"timestamp":" 947167005159"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_165338"," gameId":" d30db88c-2bc7-46b3-b2b4-807e9d7bf3f2"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_34"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Khalai anaenda shuleni na njiani anaongea na Nyasi Tafadhali Nyasi kua kijani zaidi na zaidi na wala usikauke."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 14"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" ZAIDI"," userResponse":" START_ZAIDI"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_34","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947167007057","data":{"timestamp":" 947167007057"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_165338"," gameId":" d30db88c-2bc7-46b3-b2b4-807e9d7bf3f2"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_34"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Khalai anaenda shuleni na njiani anaongea na Nyasi Tafadhali Nyasi kua kijani zaidi na zaidi na wala usikauke."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 14"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ZAIDI"," userResponse":" ZAIDI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_34","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947167007627","data":{"timestamp":" 947167007627"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_165338"," gameId":" d30db88c-2bc7-46b3-b2b4-807e9d7bf3f2"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_34"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Khalai anaenda shuleni na njiani anaongea na Nyasi Tafadhali Nyasi kua kijani zaidi na zaidi na wala usikauke."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 15"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NA"," userResponse":" NA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_34","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947167009755","data":{"timestamp":" 947167009754"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_165338"," gameId":" d30db88c-2bc7-46b3-b2b4-807e9d7bf3f2"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_34"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Khalai anaenda shuleni na njiani anaongea na Nyasi Tafadhali Nyasi kua kijani zaidi na zaidi na wala usikauke."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 16"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" WALA"," userResponse":" KHALAI"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_34","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947167010723","data":{"timestamp":" 947167010723"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_165338"," gameId":" d30db88c-2bc7-46b3-b2b4-807e9d7bf3f2"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_34"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Khalai anaenda shuleni na njiani anaongea na Nyasi Tafadhali Nyasi kua kijani zaidi na zaidi na wala usikauke."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 16"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WALA"," userResponse":" WALA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_34","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947167012398","data":{"timestamp":" 947167012398"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_165338"," gameId":" d30db88c-2bc7-46b3-b2b4-807e9d7bf3f2"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_34"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Khalai anaenda shuleni na njiani anaongea na Nyasi Tafadhali Nyasi kua kijani zaidi na zaidi na wala usikauke."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 17"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" USIKAUKE"," userResponse":" USIKAUKE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_34","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947167014422","data":{"timestamp":" 947167014421"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_165338"," gameId":" d30db88c-2bc7-46b3-b2b4-807e9d7bf3f2"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_34"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Khalai anaenda shuleni na njiani anaongea na Nyasi Tafadhali Nyasi kua kijani zaidi na zaidi na wala usikauke."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KHALAI"," userResponse":" KHALAI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_34","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947167015452","data":{"timestamp":" 947167015451"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_165338"," gameId":" d30db88c-2bc7-46b3-b2b4-807e9d7bf3f2"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_34"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Khalai anaenda shuleni na njiani anaongea na Nyasi Tafadhali Nyasi kua kijani zaidi na zaidi na wala usikauke."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ANAENDA"," userResponse":" ANAENDA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_34","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947167016271","data":{"timestamp":" 947167016270"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_165338"," gameId":" d30db88c-2bc7-46b3-b2b4-807e9d7bf3f2"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_34"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Khalai anaenda shuleni na njiani anaongea na Nyasi Tafadhali Nyasi kua kijani zaidi na zaidi na wala usikauke."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" SHULENI"," userResponse":" SHULENI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_34","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947167016462","data":{"timestamp":" 947167016462"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_165338"," gameId":" d30db88c-2bc7-46b3-b2b4-807e9d7bf3f2"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_34"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Khalai anaenda shuleni na njiani anaongea na Nyasi Tafadhali Nyasi kua kijani zaidi na zaidi na wala usikauke."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NA"," userResponse":" NA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_34","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947167017430","data":{"timestamp":" 947167017429"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_165338"," gameId":" d30db88c-2bc7-46b3-b2b4-807e9d7bf3f2"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_34"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Khalai anaenda shuleni na njiani anaongea na Nyasi Tafadhali Nyasi kua kijani zaidi na zaidi na wala usikauke."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NJIANI"," userResponse":" NJIANI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_34","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947167018771","data":{"timestamp":" 947167018770"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_165338"," gameId":" d30db88c-2bc7-46b3-b2b4-807e9d7bf3f2"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_34"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Khalai anaenda shuleni na njiani anaongea na Nyasi Tafadhali Nyasi kua kijani zaidi na zaidi na wala usikauke."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ANAONGEA"," userResponse":" ANAONGEA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_34","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947167018987","data":{"timestamp":" 947167018987"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_165338"," gameId":" d30db88c-2bc7-46b3-b2b4-807e9d7bf3f2"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_34"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Khalai anaenda shuleni na njiani anaongea na Nyasi Tafadhali Nyasi kua kijani zaidi na zaidi na wala usikauke."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NA"," userResponse":" NA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_34","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947167019738","data":{"timestamp":" 947167019738"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_165338"," gameId":" d30db88c-2bc7-46b3-b2b4-807e9d7bf3f2"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_34"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Khalai anaenda shuleni na njiani anaongea na Nyasi Tafadhali Nyasi kua kijani zaidi na zaidi na wala usikauke."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NYASI"," userResponse":" NYASI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_34","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947167021412","data":{"timestamp":" 947167021412"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_165338"," gameId":" d30db88c-2bc7-46b3-b2b4-807e9d7bf3f2"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_34"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Khalai anaenda shuleni na njiani anaongea na Nyasi Tafadhali Nyasi kua kijani zaidi na zaidi na wala usikauke."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 8"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" TAFADHALI"," userResponse":" TAFADHALI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_34","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947167022153","data":{"timestamp":" 947167022153"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_165338"," gameId":" d30db88c-2bc7-46b3-b2b4-807e9d7bf3f2"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_34"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Khalai anaenda shuleni na njiani anaongea na Nyasi Tafadhali Nyasi kua kijani zaidi na zaidi na wala usikauke."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 9"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NYASI"," userResponse":" NYASI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_34","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947167023090","data":{"timestamp":" 947167023089"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_165338"," gameId":" d30db88c-2bc7-46b3-b2b4-807e9d7bf3f2"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_34"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Khalai anaenda shuleni na njiani anaongea na Nyasi Tafadhali Nyasi kua kijani zaidi na zaidi na wala usikauke."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 10"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KUA"," userResponse":" KUA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_34","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947167023944","data":{"timestamp":" 947167023943"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_165338"," gameId":" d30db88c-2bc7-46b3-b2b4-807e9d7bf3f2"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_34"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Khalai anaenda shuleni na njiani anaongea na Nyasi Tafadhali Nyasi kua kijani zaidi na zaidi na wala usikauke."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 11"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KIJANI"," userResponse":" KIJANI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_34","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947167024835","data":{"timestamp":" 947167024835"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_165338"," gameId":" d30db88c-2bc7-46b3-b2b4-807e9d7bf3f2"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_34"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Khalai anaenda shuleni na njiani anaongea na Nyasi Tafadhali Nyasi kua kijani zaidi na zaidi na wala usikauke."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 12"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ZAIDI"," userResponse":" ZAIDI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_34","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947167025090","data":{"timestamp":" 947167025090"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_165338"," gameId":" d30db88c-2bc7-46b3-b2b4-807e9d7bf3f2"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_34"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Khalai anaenda shuleni na njiani anaongea na Nyasi Tafadhali Nyasi kua kijani zaidi na zaidi na wala usikauke."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 13"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NA"," userResponse":" NA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_34","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947167025959","data":{"timestamp":" 947167025959"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_165338"," gameId":" d30db88c-2bc7-46b3-b2b4-807e9d7bf3f2"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_34"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Khalai anaenda shuleni na njiani anaongea na Nyasi Tafadhali Nyasi kua kijani zaidi na zaidi na wala usikauke."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 14"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ZAIDI"," userResponse":" ZAIDI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_34","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947167026442","data":{"timestamp":" 947167026441"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_165338"," gameId":" d30db88c-2bc7-46b3-b2b4-807e9d7bf3f2"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_34"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Khalai anaenda shuleni na njiani anaongea na Nyasi Tafadhali Nyasi kua kijani zaidi na zaidi na wala usikauke."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 15"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NA"," userResponse":" NA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_34","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947167026783","data":{"timestamp":" 947167026783"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_165338"," gameId":" d30db88c-2bc7-46b3-b2b4-807e9d7bf3f2"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_34"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Khalai anaenda shuleni na njiani anaongea na Nyasi Tafadhali Nyasi kua kijani zaidi na zaidi na wala usikauke."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 16"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WALA"," userResponse":" WALA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_34","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947167028088","data":{"timestamp":" 947167028088"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_165338"," gameId":" d30db88c-2bc7-46b3-b2b4-807e9d7bf3f2"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_34"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Khalai anaenda shuleni na njiani anaongea na Nyasi Tafadhali Nyasi kua kijani zaidi na zaidi na wala usikauke."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 17"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" USIKAUKE"," userResponse":" USIKAUKE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_34","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947167030423","data":{"timestamp":" 947167030422"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_165338"," gameId":" d30db88c-2bc7-46b3-b2b4-807e9d7bf3f2"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_34"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Khalai anayapita Maua ya mwituni na kusema Tafadhali Maua endelea kunawiri ili niweze kukuweka kwenye nywele zangu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" KHALAI"," userResponse":" NA"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_34","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947167038351","data":{"timestamp":" 947167038351"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_165338"," gameId":" d30db88c-2bc7-46b3-b2b4-807e9d7bf3f2"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_34"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Khalai anayapita Maua ya mwituni na kusema Tafadhali Maua endelea kunawiri ili niweze kukuweka kwenye nywele zangu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KHALAI"," userResponse":" KHALAI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_34","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947167040871","data":{"timestamp":" 947167040870"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_165338"," gameId":" d30db88c-2bc7-46b3-b2b4-807e9d7bf3f2"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_34"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Khalai anayapita Maua ya mwituni na kusema Tafadhali Maua endelea kunawiri ili niweze kukuweka kwenye nywele zangu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" ANAYAPITA"," userResponse":" START_ANAYAPITA"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_34","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947167043923","data":{"timestamp":" 947167043923"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_165338"," gameId":" d30db88c-2bc7-46b3-b2b4-807e9d7bf3f2"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_34"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Khalai anayapita Maua ya mwituni na kusema Tafadhali Maua endelea kunawiri ili niweze kukuweka kwenye nywele zangu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 2"," expectedAnswer":" ANAYAPITA"," userResponse":" ENDELEA"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_34","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947167045789","data":{"timestamp":" 947167045788"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_165338"," gameId":" d30db88c-2bc7-46b3-b2b4-807e9d7bf3f2"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_34"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Khalai anayapita Maua ya mwituni na kusema Tafadhali Maua endelea kunawiri ili niweze kukuweka kwenye nywele zangu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ANAYAPITA"," userResponse":" AUTO_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_34","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947167046090","data":{"timestamp":" 947167046090"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_165338"," gameId":" d30db88c-2bc7-46b3-b2b4-807e9d7bf3f2"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_34"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Khalai anayapita Maua ya mwituni na kusema Tafadhali Maua endelea kunawiri ili niweze kukuweka kwenye nywele zangu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" MAUA"," userResponse":" ZANGU"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_34","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947167047511","data":{"timestamp":" 947167047511"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_165338"," gameId":" d30db88c-2bc7-46b3-b2b4-807e9d7bf3f2"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_34"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Khalai anayapita Maua ya mwituni na kusema Tafadhali Maua endelea kunawiri ili niweze kukuweka kwenye nywele zangu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 2"," expectedAnswer":" MAUA"," userResponse":" KHALAI"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_34","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947167049053","data":{"timestamp":" 947167049052"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_165338"," gameId":" d30db88c-2bc7-46b3-b2b4-807e9d7bf3f2"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_34"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Khalai anayapita Maua ya mwituni na kusema Tafadhali Maua endelea kunawiri ili niweze kukuweka kwenye nywele zangu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MAUA"," userResponse":" AUTO_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_34","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947167050128","data":{"timestamp":" 947167050128"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_165338"," gameId":" d30db88c-2bc7-46b3-b2b4-807e9d7bf3f2"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_34"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Khalai anayapita Maua ya mwituni na kusema Tafadhali Maua endelea kunawiri ili niweze kukuweka kwenye nywele zangu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" YA"," userResponse":" YA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_34","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947167050639","data":{"timestamp":" 947167050639"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_165338"," gameId":" d30db88c-2bc7-46b3-b2b4-807e9d7bf3f2"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_34"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Khalai anayapita Maua ya mwituni na kusema Tafadhali Maua endelea kunawiri ili niweze kukuweka kwenye nywele zangu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MWITUNI"," userResponse":" MWITUNI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_34","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947167050712","data":{"timestamp":" 947167050711"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_165338"," gameId":" d30db88c-2bc7-46b3-b2b4-807e9d7bf3f2"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_34"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Khalai anayapita Maua ya mwituni na kusema Tafadhali Maua endelea kunawiri ili niweze kukuweka kwenye nywele zangu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NA"," userResponse":" NA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_34","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947167052420","data":{"timestamp":" 947167052420"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_165338"," gameId":" d30db88c-2bc7-46b3-b2b4-807e9d7bf3f2"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_34"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Khalai anayapita Maua ya mwituni na kusema Tafadhali Maua endelea kunawiri ili niweze kukuweka kwenye nywele zangu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" KUSEMA"," userResponse":" MWITUNI"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_34","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947167053969","data":{"timestamp":" 947167053968"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_165338"," gameId":" d30db88c-2bc7-46b3-b2b4-807e9d7bf3f2"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_34"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Khalai anayapita Maua ya mwituni na kusema Tafadhali Maua endelea kunawiri ili niweze kukuweka kwenye nywele zangu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KUSEMA"," userResponse":" KUSEMA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_34","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947167056305","data":{"timestamp":" 947167056305"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_165338"," gameId":" d30db88c-2bc7-46b3-b2b4-807e9d7bf3f2"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_34"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Khalai anayapita Maua ya mwituni na kusema Tafadhali Maua endelea kunawiri ili niweze kukuweka kwenye nywele zangu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" TAFADHALI"," userResponse":" START_TAFADHALI"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_34","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947167057965","data":{"timestamp":" 947167057964"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_165338"," gameId":" d30db88c-2bc7-46b3-b2b4-807e9d7bf3f2"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_34"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Khalai anayapita Maua ya mwituni na kusema Tafadhali Maua endelea kunawiri ili niweze kukuweka kwenye nywele zangu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 2"," expectedAnswer":" TAFADHALI"," userResponse":" START_TAFADHALI"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_34","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947167059939","data":{"timestamp":" 947167059939"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_165338"," gameId":" d30db88c-2bc7-46b3-b2b4-807e9d7bf3f2"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_34"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Khalai anayapita Maua ya mwituni na kusema Tafadhali Maua endelea kunawiri ili niweze kukuweka kwenye nywele zangu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" TAFADHALI"," userResponse":" AUTO_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_34","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947167060838","data":{"timestamp":" 947167060837"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_165338"," gameId":" d30db88c-2bc7-46b3-b2b4-807e9d7bf3f2"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_34"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Khalai anayapita Maua ya mwituni na kusema Tafadhali Maua endelea kunawiri ili niweze kukuweka kwenye nywele zangu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 8"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MAUA"," userResponse":" MAUA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_34","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947167063909","data":{"timestamp":" 947167063909"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_165338"," gameId":" d30db88c-2bc7-46b3-b2b4-807e9d7bf3f2"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_34"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Khalai anayapita Maua ya mwituni na kusema Tafadhali Maua endelea kunawiri ili niweze kukuweka kwenye nywele zangu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 9"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ENDELEA"," userResponse":" ENDELEA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_34","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947167065406","data":{"timestamp":" 947167065405"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_165338"," gameId":" d30db88c-2bc7-46b3-b2b4-807e9d7bf3f2"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_34"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Khalai anayapita Maua ya mwituni na kusema Tafadhali Maua endelea kunawiri ili niweze kukuweka kwenye nywele zangu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 10"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KUNAWIRI"," userResponse":" KUNAWIRI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_34","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947167066711","data":{"timestamp":" 947167066711"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_165338"," gameId":" d30db88c-2bc7-46b3-b2b4-807e9d7bf3f2"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_34"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Khalai anayapita Maua ya mwituni na kusema Tafadhali Maua endelea kunawiri ili niweze kukuweka kwenye nywele zangu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 11"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ILI"," userResponse":" ILI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_34","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947167068019","data":{"timestamp":" 947167068017"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_165338"," gameId":" d30db88c-2bc7-46b3-b2b4-807e9d7bf3f2"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_34"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Khalai anayapita Maua ya mwituni na kusema Tafadhali Maua endelea kunawiri ili niweze kukuweka kwenye nywele zangu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 12"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NIWEZE"," userResponse":" NIWEZE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_34","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947167069605","data":{"timestamp":" 947167069605"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_165338"," gameId":" d30db88c-2bc7-46b3-b2b4-807e9d7bf3f2"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_34"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Khalai anayapita Maua ya mwituni na kusema Tafadhali Maua endelea kunawiri ili niweze kukuweka kwenye nywele zangu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 13"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KUKUWEKA"," userResponse":" KUKUWEKA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_34","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947167070906","data":{"timestamp":" 947167070906"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_165338"," gameId":" d30db88c-2bc7-46b3-b2b4-807e9d7bf3f2"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_34"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Khalai anayapita Maua ya mwituni na kusema Tafadhali Maua endelea kunawiri ili niweze kukuweka kwenye nywele zangu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 14"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KWENYE"," userResponse":" KWENYE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_34","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947167071819","data":{"timestamp":" 947167071818"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_165338"," gameId":" d30db88c-2bc7-46b3-b2b4-807e9d7bf3f2"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_34"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Khalai anayapita Maua ya mwituni na kusema Tafadhali Maua endelea kunawiri ili niweze kukuweka kwenye nywele zangu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 15"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NYWELE"," userResponse":" NYWELE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_34","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947167073464","data":{"timestamp":" 947167073463"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_165338"," gameId":" d30db88c-2bc7-46b3-b2b4-807e9d7bf3f2"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_34"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Khalai anayapita Maua ya mwituni na kusema Tafadhali Maua endelea kunawiri ili niweze kukuweka kwenye nywele zangu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 16"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" ZANGU"," userResponse":" START_ZANGU"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_34","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947167075417","data":{"timestamp":" 947167075417"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_165338"," gameId":" d30db88c-2bc7-46b3-b2b4-807e9d7bf3f2"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_34"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Khalai anayapita Maua ya mwituni na kusema Tafadhali Maua endelea kunawiri ili niweze kukuweka kwenye nywele zangu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 16"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ZANGU"," userResponse":" ZANGU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_34","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947167077760","data":{"timestamp":" 947167077759"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_165338"," gameId":" d30db88c-2bc7-46b3-b2b4-807e9d7bf3f2"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_34"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Khalai anayapita Maua ya mwituni na kusema Tafadhali Maua endelea kunawiri ili niweze kukuweka kwenye nywele zangu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KHALAI"," userResponse":" KHALAI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_34","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947167079066","data":{"timestamp":" 947167079065"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_165338"," gameId":" d30db88c-2bc7-46b3-b2b4-807e9d7bf3f2"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_34"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Khalai anayapita Maua ya mwituni na kusema Tafadhali Maua endelea kunawiri ili niweze kukuweka kwenye nywele zangu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ANAYAPITA"," userResponse":" ANAYAPITA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_34","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947167079423","data":{"timestamp":" 947167079423"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_165338"," gameId":" d30db88c-2bc7-46b3-b2b4-807e9d7bf3f2"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_34"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Khalai anayapita Maua ya mwituni na kusema Tafadhali Maua endelea kunawiri ili niweze kukuweka kwenye nywele zangu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MAUA"," userResponse":" MAUA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_34","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947167080017","data":{"timestamp":" 947167080016"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_165338"," gameId":" d30db88c-2bc7-46b3-b2b4-807e9d7bf3f2"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_34"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Khalai anayapita Maua ya mwituni na kusema Tafadhali Maua endelea kunawiri ili niweze kukuweka kwenye nywele zangu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" YA"," userResponse":" YA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_34","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947167080868","data":{"timestamp":" 947167080867"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_165338"," gameId":" d30db88c-2bc7-46b3-b2b4-807e9d7bf3f2"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_34"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Khalai anayapita Maua ya mwituni na kusema Tafadhali Maua endelea kunawiri ili niweze kukuweka kwenye nywele zangu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MWITUNI"," userResponse":" MWITUNI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_34","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947167081129","data":{"timestamp":" 947167081128"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_165338"," gameId":" d30db88c-2bc7-46b3-b2b4-807e9d7bf3f2"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_34"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Khalai anayapita Maua ya mwituni na kusema Tafadhali Maua endelea kunawiri ili niweze kukuweka kwenye nywele zangu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NA"," userResponse":" NA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_34","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947167081971","data":{"timestamp":" 947167081971"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_165338"," gameId":" d30db88c-2bc7-46b3-b2b4-807e9d7bf3f2"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_34"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Khalai anayapita Maua ya mwituni na kusema Tafadhali Maua endelea kunawiri ili niweze kukuweka kwenye nywele zangu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KUSEMA"," userResponse":" KUSEMA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_34","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947167083707","data":{"timestamp":" 947167083707"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_165338"," gameId":" d30db88c-2bc7-46b3-b2b4-807e9d7bf3f2"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_34"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Khalai anayapita Maua ya mwituni na kusema Tafadhali Maua endelea kunawiri ili niweze kukuweka kwenye nywele zangu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" TAFADHALI"," userResponse":" TAFADHALI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_34","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947167084558","data":{"timestamp":" 947167084557"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_165338"," gameId":" d30db88c-2bc7-46b3-b2b4-807e9d7bf3f2"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_34"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Khalai anayapita Maua ya mwituni na kusema Tafadhali Maua endelea kunawiri ili niweze kukuweka kwenye nywele zangu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 8"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MAUA"," userResponse":" MAUA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_34","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947167085980","data":{"timestamp":" 947167085979"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_165338"," gameId":" d30db88c-2bc7-46b3-b2b4-807e9d7bf3f2"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_34"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Khalai anayapita Maua ya mwituni na kusema Tafadhali Maua endelea kunawiri ili niweze kukuweka kwenye nywele zangu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 9"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ENDELEA"," userResponse":" ENDELEA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_34","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947167087595","data":{"timestamp":" 947167087594"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_165338"," gameId":" d30db88c-2bc7-46b3-b2b4-807e9d7bf3f2"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_34"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Khalai anayapita Maua ya mwituni na kusema Tafadhali Maua endelea kunawiri ili niweze kukuweka kwenye nywele zangu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 10"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KUNAWIRI"," userResponse":" KUNAWIRI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_34","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947167088467","data":{"timestamp":" 947167088467"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_165338"," gameId":" d30db88c-2bc7-46b3-b2b4-807e9d7bf3f2"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_34"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Khalai anayapita Maua ya mwituni na kusema Tafadhali Maua endelea kunawiri ili niweze kukuweka kwenye nywele zangu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 11"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ILI"," userResponse":" ILI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_34","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947167089241","data":{"timestamp":" 947167089240"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_165338"," gameId":" d30db88c-2bc7-46b3-b2b4-807e9d7bf3f2"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_34"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Khalai anayapita Maua ya mwituni na kusema Tafadhali Maua endelea kunawiri ili niweze kukuweka kwenye nywele zangu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 12"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NIWEZE"," userResponse":" NIWEZE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_34","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947167090226","data":{"timestamp":" 947167090225"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_165338"," gameId":" d30db88c-2bc7-46b3-b2b4-807e9d7bf3f2"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_34"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Khalai anayapita Maua ya mwituni na kusema Tafadhali Maua endelea kunawiri ili niweze kukuweka kwenye nywele zangu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 13"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KUKUWEKA"," userResponse":" KUKUWEKA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_34","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947167090781","data":{"timestamp":" 947167090780"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_165338"," gameId":" d30db88c-2bc7-46b3-b2b4-807e9d7bf3f2"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_34"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Khalai anayapita Maua ya mwituni na kusema Tafadhali Maua endelea kunawiri ili niweze kukuweka kwenye nywele zangu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 14"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KWENYE"," userResponse":" KWENYE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_34","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947167091268","data":{"timestamp":" 947167091267"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_165338"," gameId":" d30db88c-2bc7-46b3-b2b4-807e9d7bf3f2"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_34"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Khalai anayapita Maua ya mwituni na kusema Tafadhali Maua endelea kunawiri ili niweze kukuweka kwenye nywele zangu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 15"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NYWELE"," userResponse":" NYWELE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_34","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947167092113","data":{"timestamp":" 947167092112"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_165338"," gameId":" d30db88c-2bc7-46b3-b2b4-807e9d7bf3f2"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_34"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Khalai anayapita Maua ya mwituni na kusema Tafadhali Maua endelea kunawiri ili niweze kukuweka kwenye nywele zangu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 16"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ZANGU"," userResponse":" ZANGU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_34","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947167095641","data":{"timestamp":" 947167095640"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_165338"," gameId":" d30db88c-2bc7-46b3-b2b4-807e9d7bf3f2"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_34"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Akiwa shuleni Khalai anauzungumzia Mti ulioko katikati ya shule Tafadhali Mti zaa matawi makubwa ili tusomee chini ya kivuli chako."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" AKIWA"," userResponse":" START_TAFADHALI"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_34","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947167098713","data":{"timestamp":" 947167098713"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_165338"," gameId":" d30db88c-2bc7-46b3-b2b4-807e9d7bf3f2"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_34"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Akiwa shuleni Khalai anauzungumzia Mti ulioko katikati ya shule Tafadhali Mti zaa matawi makubwa ili tusomee chini ya kivuli chako."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 2"," expectedAnswer":" AKIWA"," userResponse":" CHAKO"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_34","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947167100409","data":{"timestamp":" 947167100409"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_165338"," gameId":" d30db88c-2bc7-46b3-b2b4-807e9d7bf3f2"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_34"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Akiwa shuleni Khalai anauzungumzia Mti ulioko katikati ya shule Tafadhali Mti zaa matawi makubwa ili tusomee chini ya kivuli chako."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" AKIWA"," userResponse":" AUTO_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_34","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947167100977","data":{"timestamp":" 947167100977"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_165338"," gameId":" d30db88c-2bc7-46b3-b2b4-807e9d7bf3f2"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_34"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Akiwa shuleni Khalai anauzungumzia Mti ulioko katikati ya shule Tafadhali Mti zaa matawi makubwa ili tusomee chini ya kivuli chako."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" SHULENI"," userResponse":" CHINI"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_34","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947167102184","data":{"timestamp":" 947167102183"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_165338"," gameId":" d30db88c-2bc7-46b3-b2b4-807e9d7bf3f2"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_34"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Akiwa shuleni Khalai anauzungumzia Mti ulioko katikati ya shule Tafadhali Mti zaa matawi makubwa ili tusomee chini ya kivuli chako."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 2"," expectedAnswer":" SHULENI"," userResponse":" KATIKATI"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_34","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947167103755","data":{"timestamp":" 947167103754"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_165338"," gameId":" d30db88c-2bc7-46b3-b2b4-807e9d7bf3f2"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_34"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Akiwa shuleni Khalai anauzungumzia Mti ulioko katikati ya shule Tafadhali Mti zaa matawi makubwa ili tusomee chini ya kivuli chako."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" SHULENI"," userResponse":" AUTO_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_34","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947167107812","data":{"timestamp":" 947167107812"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_165338"," gameId":" d30db88c-2bc7-46b3-b2b4-807e9d7bf3f2"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_34"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Akiwa shuleni Khalai anauzungumzia Mti ulioko katikati ya shule Tafadhali Mti zaa matawi makubwa ili tusomee chini ya kivuli chako."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" KHALAI"," userResponse":" YA"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_34","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947167109494","data":{"timestamp":" 947167109494"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_165338"," gameId":" d30db88c-2bc7-46b3-b2b4-807e9d7bf3f2"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_34"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Akiwa shuleni Khalai anauzungumzia Mti ulioko katikati ya shule Tafadhali Mti zaa matawi makubwa ili tusomee chini ya kivuli chako."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KHALAI"," userResponse":" KHALAI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_34","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947167110902","data":{"timestamp":" 947167110901"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_165338"," gameId":" d30db88c-2bc7-46b3-b2b4-807e9d7bf3f2"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_34"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Akiwa shuleni Khalai anauzungumzia Mti ulioko katikati ya shule Tafadhali Mti zaa matawi makubwa ili tusomee chini ya kivuli chako."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" ANAUZUNGUMZIA"," userResponse":" START_ANAUZUNGUMZIA"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_34","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947167113067","data":{"timestamp":" 947167113067"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_165338"," gameId":" d30db88c-2bc7-46b3-b2b4-807e9d7bf3f2"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_34"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Akiwa shuleni Khalai anauzungumzia Mti ulioko katikati ya shule Tafadhali Mti zaa matawi makubwa ili tusomee chini ya kivuli chako."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 2"," expectedAnswer":" ANAUZUNGUMZIA"," userResponse":" START_ANAUZUNGUMZIA"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_34","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947167115359","data":{"timestamp":" 947167115358"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_165338"," gameId":" d30db88c-2bc7-46b3-b2b4-807e9d7bf3f2"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_34"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Akiwa shuleni Khalai anauzungumzia Mti ulioko katikati ya shule Tafadhali Mti zaa matawi makubwa ili tusomee chini ya kivuli chako."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ANAUZUNGUMZIA"," userResponse":" AUTO_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_34","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947167116433","data":{"timestamp":" 947167116433"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_165338"," gameId":" d30db88c-2bc7-46b3-b2b4-807e9d7bf3f2"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_34"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Akiwa shuleni Khalai anauzungumzia Mti ulioko katikati ya shule Tafadhali Mti zaa matawi makubwa ili tusomee chini ya kivuli chako."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MTI"," userResponse":" MTI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_34","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947167119559","data":{"timestamp":" 947167119558"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_165338"," gameId":" d30db88c-2bc7-46b3-b2b4-807e9d7bf3f2"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_34"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Akiwa shuleni Khalai anauzungumzia Mti ulioko katikati ya shule Tafadhali Mti zaa matawi makubwa ili tusomee chini ya kivuli chako."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" ULIOKO"," userResponse":" START_ULIOKO"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_34","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947167121536","data":{"timestamp":" 947167121535"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_165338"," gameId":" d30db88c-2bc7-46b3-b2b4-807e9d7bf3f2"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_34"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Akiwa shuleni Khalai anauzungumzia Mti ulioko katikati ya shule Tafadhali Mti zaa matawi makubwa ili tusomee chini ya kivuli chako."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 2"," expectedAnswer":" ULIOKO"," userResponse":" MATAWI"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_34","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947167123188","data":{"timestamp":" 947167123188"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_165338"," gameId":" d30db88c-2bc7-46b3-b2b4-807e9d7bf3f2"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_34"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Akiwa shuleni Khalai anauzungumzia Mti ulioko katikati ya shule Tafadhali Mti zaa matawi makubwa ili tusomee chini ya kivuli chako."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ULIOKO"," userResponse":" AUTO_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_34","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947167124776","data":{"timestamp":" 947167124775"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_165338"," gameId":" d30db88c-2bc7-46b3-b2b4-807e9d7bf3f2"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_34"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Akiwa shuleni Khalai anauzungumzia Mti ulioko katikati ya shule Tafadhali Mti zaa matawi makubwa ili tusomee chini ya kivuli chako."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KATIKATI"," userResponse":" KATIKATI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_34","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947167125435","data":{"timestamp":" 947167125435"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_165338"," gameId":" d30db88c-2bc7-46b3-b2b4-807e9d7bf3f2"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_34"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Akiwa shuleni Khalai anauzungumzia Mti ulioko katikati ya shule Tafadhali Mti zaa matawi makubwa ili tusomee chini ya kivuli chako."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" YA"," userResponse":" YA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_34","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947167126168","data":{"timestamp":" 947167126168"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_165338"," gameId":" d30db88c-2bc7-46b3-b2b4-807e9d7bf3f2"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_34"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Akiwa shuleni Khalai anauzungumzia Mti ulioko katikati ya shule Tafadhali Mti zaa matawi makubwa ili tusomee chini ya kivuli chako."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 8"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" SHULE"," userResponse":" SHULE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_34","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947167128996","data":{"timestamp":" 947167128996"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_165338"," gameId":" d30db88c-2bc7-46b3-b2b4-807e9d7bf3f2"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_34"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Akiwa shuleni Khalai anauzungumzia Mti ulioko katikati ya shule Tafadhali Mti zaa matawi makubwa ili tusomee chini ya kivuli chako."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 9"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" TAFADHALI"," userResponse":" TAFADHALI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_34","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947167129009","data":{"timestamp":" 947167129008"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_165338"," gameId":" d30db88c-2bc7-46b3-b2b4-807e9d7bf3f2"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_34"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Akiwa shuleni Khalai anauzungumzia Mti ulioko katikati ya shule Tafadhali Mti zaa matawi makubwa ili tusomee chini ya kivuli chako."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 10"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MTI"," userResponse":" MTI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_34","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947167129852","data":{"timestamp":" 947167129852"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_165338"," gameId":" d30db88c-2bc7-46b3-b2b4-807e9d7bf3f2"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_34"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Akiwa shuleni Khalai anauzungumzia Mti ulioko katikati ya shule Tafadhali Mti zaa matawi makubwa ili tusomee chini ya kivuli chako."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 11"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" ZAA"," userResponse":" MTI"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_34","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947167131335","data":{"timestamp":" 947167131335"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_165338"," gameId":" d30db88c-2bc7-46b3-b2b4-807e9d7bf3f2"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_34"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Akiwa shuleni Khalai anauzungumzia Mti ulioko katikati ya shule Tafadhali Mti zaa matawi makubwa ili tusomee chini ya kivuli chako."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 11"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ZAA"," userResponse":" ZAA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_34","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947167133000","data":{"timestamp":" 947167132999"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_165338"," gameId":" d30db88c-2bc7-46b3-b2b4-807e9d7bf3f2"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_34"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Akiwa shuleni Khalai anauzungumzia Mti ulioko katikati ya shule Tafadhali Mti zaa matawi makubwa ili tusomee chini ya kivuli chako."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 12"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MATAWI"," userResponse":" MATAWI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_34","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947167133007","data":{"timestamp":" 947167133006"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_165338"," gameId":" d30db88c-2bc7-46b3-b2b4-807e9d7bf3f2"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_34"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Akiwa shuleni Khalai anauzungumzia Mti ulioko katikati ya shule Tafadhali Mti zaa matawi makubwa ili tusomee chini ya kivuli chako."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 13"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MAKUBWA"," userResponse":" MAKUBWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_34","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947167133013","data":{"timestamp":" 947167133013"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_165338"," gameId":" d30db88c-2bc7-46b3-b2b4-807e9d7bf3f2"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_34"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Akiwa shuleni Khalai anauzungumzia Mti ulioko katikati ya shule Tafadhali Mti zaa matawi makubwa ili tusomee chini ya kivuli chako."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 14"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ILI"," userResponse":" ILI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_34","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947167138603","data":{"timestamp":" 947167138602"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_165338"," gameId":" d30db88c-2bc7-46b3-b2b4-807e9d7bf3f2"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_34"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Akiwa shuleni Khalai anauzungumzia Mti ulioko katikati ya shule Tafadhali Mti zaa matawi makubwa ili tusomee chini ya kivuli chako."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 15"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" TUSOMEE"," userResponse":" SHULE"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_34","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947167141648","data":{"timestamp":" 947167141648"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_165338"," gameId":" d30db88c-2bc7-46b3-b2b4-807e9d7bf3f2"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_34"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Akiwa shuleni Khalai anauzungumzia Mti ulioko katikati ya shule Tafadhali Mti zaa matawi makubwa ili tusomee chini ya kivuli chako."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 15"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 2"," expectedAnswer":" TUSOMEE"," userResponse":" YA"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_34","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947167142059","data":{"timestamp":" 947167142059"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_165338"," gameId":" d30db88c-2bc7-46b3-b2b4-807e9d7bf3f2"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_34"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" BACKBUTTON"," problemName":" Akiwa shuleni Khalai anauzungumzia Mti ulioko katikati ya shule Tafadhali Mti zaa matawi makubwa ili tusomee chini ya kivuli chako."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 2"," expectedAnswer":" null"," userResponse":" null"," correctness":" null"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"activity_selector","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947167142165","data":{"timestamp":" 947167142164"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_165338"," gameId":" d30db88c-2bc7-46b3-b2b4-807e9d7bf3f2"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_34"," matrixName":" literacy"," levelName":" END"," taskName":" story"," problemName":" Akiwa shuleni Khalai anauzungumzia Mti ulioko katikati ya shule Tafadhali Mti zaa matawi makubwa ili tusomee chini ya kivuli chako."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 15"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 2"," expectedAnswer":" TUSOMEE"," userResponse":" YA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"end":"end"}]}